自「啱呀」之後，世界上又發現咗一款白痴常用詞彙

就係「尷尬」，越嚟越多人用。

明明以前會係正確嘅時候用，例如係街見翻個EX：「好尷尬。」

依加呢，

做咗柒嘢：「哇，成件事尷尬啦。」

打機小小失誤：「尷尬啦尷尬啦。」

唔小心激嬲咗人地：「好尷尬。」

屌你老母由朝早尷尬到夜晚，煩唔煩

失誤 ＝ 尷尬

啱呀

唔講唔覺
諗諗下又真係聽多左

尷尬聽落冇啱呀咁戇鳩

係睇兒登睇得多先開始多人講
唔係啲1Q同笑話咁膠都唔多人講

你唔講我都唔知

外國都係乜鳩都awkward

柒就柒

負評數證明白痴之數

好尷尬呀個post

依加

好老尷